{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026062",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1092217?place[place_type]=GID&place[gid]=1092217&place[latitude]=37.299213613&place[longitude]=128.2619804214&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 소소정펜션"
    },
    "text": "入室は15:00から可能で、退室は11:30までです。 炭グリルを利用する場合、2~4人は15,000ウォン、5~8人は20,000ウォンです。 客室の前庭で個別的にバーベキューができ、現地決済も可能です。 乳幼児の基準人数には幼児も含まれ、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料でWi-Fiを提供しています。 ペットは入室できませんし、屋外プールもご利用いただけません。 屋外プールは毎年7月から9月初めまで利用可能で、天候によって変動する場合があります。 屋外プールをご利用の際は、服装はラッシュガードや水着をご着用ください。 利用時間は10:00から19:00までです。 ペンション施設としては休憩室でボードゲームをご利用いただけます。 キャンプファイヤーをご利用の場合、入室から翌日00:00までご利用いただけます。事前予約が必須です。 それぞれの客室には次のような情報があります。 ミズメファは基準2名、最大4名、ペチョヒャンは基準2名、最大4名、皿の花は基準2名、最大4名、スミレは基準2名、最大4名、ホタルブクロは基準2人、最大4人などです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:30までです。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2~4人で利用する場合は15,000ウォン、5~8人で利用する場合は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "個別でバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、客室の前庭で個別にバーベキューができます。現地での支払いも可能です。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は基準人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、乳幼児も基準人数に含まれます。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、屋外プールは利用できません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用可能期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは毎年7月から9月初めまで利用可能ですが、天候によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールを利用するための服装はどうすればいいですか？",
            "answer": "屋外プールを利用する際は、ラッシュガードや水着を着用してください。"
        },
        {
            "question": "休憩室ではどのような活動ができますか？",
            "answer": "休憩室ではボードゲームを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "キャンプファイヤーは入室から翌日の00:00まで利用可能です。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "各客室の基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "ミズメファは基準2名、最大4名、ペチョヒャンは基準2名、最大4名、皿の花は基準2名、最大4名、スミレは基準2名、最大4名、ホタルブクロは基準2人、最大4人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 492
    }
}